印度男子起訴父母擅自將他帶到世界

【Now新聞台】墮胎議題充滿爭議，究竟我們有沒有權利終止另一個生命？不過，轉個角度去想，我們又有沒有權選擇來到這個世界？

這個哲學問題一直困擾着他，27歲印度男子拉斐爾。

這位孟買商人計劃入稟控告父母未取得他同意下，將他帶到這個世界，令他承受人生各種苦難，指父母是為求一己之樂才生育。

他雖然明白無可能一個人未出世就能夠表示同意誕生，但他堅持主張反生育主義，認為人生在世毫無意義，如果長遠人類被淘汰，對地球來說是好事。

拉斐爾的父母都是律師，對於可能要跟兒子對簿公堂處之泰然。他的母親更說，希望在兒子出世前認識他，如果見過他，就不會誕下他。又指明白兒子的想法，相信他對世上受煎熬的一群起惻隱之心，並非不孝，很高興他成為一個無畏無懼，有獨立思考能力的人。

拉斐爾坦言，預料法院不會受理案件，但仍然想透過入稟闡明立場，否認有批評指他一心想出名，強調他並非生活得不愉快，只是如果有選擇，他會選擇不出世。

印度都有連登仔

律師父母今次點spin ?

他的母親更說，希望在兒子出世前認識他，如果見過他，就不會誕下他。又指明白兒子的想法，相信他對世上受煎熬的一群起惻隱之心，並非不孝，很高興他成為一個無畏無懼，有獨立思考能力的人。

生仔前要搵個動物傳心師問下啲精子